用點睇用wordpress做web backend既公司

冇其他framework, 淨php/mysql/wordpress/apache
如果你係cs學生，會唔會入喱type公司做backend development intern?

聽朋友講d software house 完全唔會用wordpress or even php, 係唔係真？

寫software 未必要好厲害既網頁掛？

人地易希哥都係用 bootstrap 做個 non-responsive website 交貨，唔通我哋用晒 React / Vue 做個 website 咩，做壞規矩

你當公司係學校咩？
入到去唔係學野，而係交貨，甚至教返佢哋轉頭
不如考慮下人工同前途先

原來做intern，咁冇野了

星之子又上電視發表偉論

可能請你翻去base on Wordpress 再改呢，Wordpress open source 㗎嘛

舊公司用drupal

WP唔差
佢個Admin Panel夠秒殺大部分Vendor公司做既嘢啦

google有咩大公司用wordpress唔難呀

第一份工就係用wordpress，浪費左一年青春

不過都叫做識自己寫plugin